點解光頭男人花名都係龜頭x咁？

係咪多數係咁

光頭王